競猜下個批鬥對象

我估係小薯茄
大家有咩心水